第39分鐘，藍絲市民終於抱怨：「老天，何解警察尚未出現？」香港警察：「哦，只係遲左39分鐘」

撥打999後的6分鐘，消防員已穿起防火衣、戴上手套抵達；抵達樓宇密集地區處理火警；香港警察在更衣室商量下午茶吃甚麼。 12分鐘，救護車亦都抵達現場；香港警察正在開始換上制服。 15分鐘，傳說中的高鐵已從西九龍站到達福田站，香港警察正在尋找手錶。 20分鐘，麥麥送都已送到府上了；香港警察一無所穫 決定放棄手錶 帶上裝備準備應付「暴徒」。 30分鐘， 消防已將火警救熄 並收拾裝備準備離開；香港警察檢查裝備時 發現忘了在警棍裝上鐵戒指 。35分鐘，報案的市民已被白衫人打得片體鱗傷 香港警察在駕車從元朗警署前往元朗港鐵站現場 。第39分鐘，藍絲市民終於抱怨：「老天，何解警察尚未出現？」香港警察：「哦，只係遲左39分鐘」

分段啦大佬

解放軍：啊，是時候在深圳集結。

還是先打個手槍好了

撥打999後的6分鐘，消防員已穿起防火衣、戴上手套 並抵達樓宇密集地區處理火警；香港警察在更衣室商量下午茶吃甚麼。

12分鐘，救護車亦都抵達現場；香港警察正在開始
穿上制服。

15分鐘，傳說中的高鐵已從西九龍站到達福田站，香港警察正在尋找手錶。

20分鐘，麥麥送都已送到府上了；香港警察一無所穫 決定放棄手錶 帶上裝備準備應付「暴徒」。

30分鐘， 消防已將火警救熄 並收拾裝備準備離開；香港警察檢查裝備時 發現忘了在警棍裝上鐵戒指 。

35分鐘，報案的市民已被白衫人打得片體鱗傷 香港警察在駕車從元朗警署前往元朗港鐵站現場 。

第39分鐘，藍絲市民終於抱怨：「老天，何解警察尚未出現？」香港警察：「哦，只係遲左39分鐘」

sor

咁好好多
btw皮已正

推